警曱不過斷插贓嫁禍， 點解仲做到誠實證人

有咩辦法搞依個位
禁制令又好乜都好
泛民應該做野

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

因為本身班官都紅底

真係喎, 影住都咁. 無影住咪佢講咩都得

無 委任法官既權力係個天度黎

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

誠信破產

有做陪審團嗰時唔信佢

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

做個樣睇下都好丫

你仲未知司法歸邊？

制度缺陷

咁不如整理好制裁紅底官嘅list先
1.法官冇得遮樣
2.有名有姓
3.冇鎗冇甲
4.人少,集中
太多好處,數唔曬

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

點打， 班警曱老屈上庭無後果

狗官

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

泛民可唔可以做番啲野， 有個態度來都好
仲可以乘機宣傳警暴
證據依半年來多到數唔晒

法治已死
無險可守啦楊關鍵

幫推

最應該出來講野就係依條友
Dklm 到而家都無從法律角色幫手

知唔知點解法治已死
因為到依家無一隻狗俾人告
隻律政司狗唔撚俾人告班狗
但班死藍屍乜撚都睇唔到
班藍屍狗淨係睇CCTVB
佢哋唔明咩叫法治
因為佢哋無知而且係藍屍無腦狗
所以而家要靠泛民呢啲政治議員幫手
因為而家普通市民想知真相都俾人告阻差
告非法集結 想造成白色恐怖
想你好似藍屍狗咁 唔好問呢問路
但唔好驚 告你只係嚇你
但有人成日話唔係驚俾人告
驚拉你返去打 但你更加唔好驚
因為你可以踢保或放你出嚟去驗傷再拎報告告班狗
唔好話一兩個咁做無意思
你唔做就真係無意思
仲有 如果你無覺悟預俾人打
就唔好去搵班狗理論 挑釁班狗
驚你俾狗嚇幾下就怕晒事

有得立法？

推

告上法庭 目的係引起更多人關注， 制造話題

理得佢有無險可守
根本班警曱無資格做誠實證人
dklm

因為三權合作
要滅聲一定用盡所有手段合作

就算個官話香港警察係唔誠實證人
法官係唔會跟進
但你著黑色衫 個官就即拉你入獄
香港法官

Push

而家整到警權天授咁
完全冇制衡既力量

諗起講呢句野既楊岳橋

講真出多啲力好喎
除左遊行見影冇乜明顯政績

海牙

用力推到楊律師做野

泛民快啲做野啦
今日已經無左兩個議員
係咪想贏

唔好意思 借一借位 謝謝

和理非 手足 家長 學生 都請入黎
支援手足平台

tg 支足channel

香港有法治
真係笑死人

咁我地要證明無 同時將信息傳去世界各地
唔好咁負面住
法治已死，用得好可以係武器

推唔郁既

做野啦

其實泛民係咪繼續花生mode?

曱甴

曱甴平